嘩！中環有得租房食午飯

啱啱朋友send 過黎
唔想午飯對住啲同事/ 坐公園，另一個選擇

Push

順便同條女爆埋房

好大浸精味

好快變武肺房

香港人真係好仆街

香港人...

愈仆街愈賺到錢

坐係公園食真係好熱
對住班同事又好麻煩

香港土地問題係人為

咁多人出出入入, 公廁咁, 咪又變左高危地方, 而且焗住空氣唔流通, 更多病毒
揾個少人同空礦地方食好過, 或者買杯珍珠奶, 買個M記包, 後樓梯速戰速決算啦

有冇床？

買完飯重要俾錢買地方食飯

一個仆街，另一個犯賤

其實中環撚點會冇地方食lunch

智商稅

141手法層出不窮

上面同下面都食飽

舉報先，肯定無繳交差餉及地租／地稅

反應都幾快

平時食飯50蚊原來有30蚊去左交租同盈利
唔怪之得啲嘢咁難食